情人節有無絲打做我一日女友🥺🥺

最多請你去cafe de coral 食法國野😣

想食意式蕃茄肉醬意粉

絲打？？😍 白汁好食啲喎

唔鍾意白汁芝士腸

德國腸 鍾唔鍾意

好呀

是咪真絲

食開司華力腸

想請你食

係，我想飲凍檸茶Ok？

點證明 自貼先

肥是原罪

好嘢嚟㗎！

自貼唔該

邊個叫我

屌笑卵屎禾

巴打得唔得？

點解

彈開啦